Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

贏？贏乜撚？
裝修左幾間鋪叫贏？
依家停鐵停商場真係因為運作唔到停咩
係政府同商家選擇停架
簡單啲講就係 對家因應大家既行動
將個後果放大十倍 目的係咩太多人講過 我唔再詳細講
但建議大家真係去睇下西方依排對香港報導既轉變

美國個法案可能唔係我地贏既唯一方法
但目前黎講 佢的確係我地
最可見而又效既方法
罷工香港人就唔夠膽
罷買同拎錢換美金就要一段時間先有收成
現階段根本只可以靠住法案先

我支持勇武 只依一刻覺得應該洗地先
洗完地再根據大家有共識既rules去再勇武

保守估計mon po狗最少有幾千個連登ac
自己衡量下啲正負評

推！

大家可以推演下
假如真係順應哂依個邏輯去做 比你盡情去做
聽日起身 全部中資鋪頭裝修哂 全部藍絲獅鳥哂
社會同國際會點反應？

休息日

[分析]你係想港共絕子絕孫定只係捐失果丁屎爛舖？
[url]
[/url]

佢地唔會有膽入去睇

國際無辦法好大力咁介入新疆
部分原因都係因為新疆人比中共好成功咁抹黑左做極端暴力

真前線係會有勇有謀
Mon po狗同五毛就一味死叫你衝
我知好多人分得到 由其是真勇武依啲上開去做野既
但都仲係有啲連登仔比打手誤導到

會覺得香港政府既惡法迫到人民去到水深火熱既地步，國際社會同情港人有個咁極權既政府，請求美國國人加快人權法案通過，並對人權法案加強制裁擁護極權既官員

泛民唔割，本地傳媒唔割，落街見啲街坊都唔割
上到連登就話要停，因為外國割

檢討唔等於叫停
自省唔等於剎停

四個月黎抗爭一直進步，有乜人會覺得前線痴左線，要"剎停"？

成街都係爛鋪頭同血淋淋既人
仲有一堆圍毆片段會令人同情香港人？

依家依刻已經係同情緊你地
點解要做上邊堆無道德高地既野
去增加人地立法工作既困難？

極多mon post狗帶配合政府帶風向 政府:急於同我地決 風向狗: 一日都唔可以停 要不停裝修
互相配合

我已經重申左唔係要停
只係要先洗地 再緊守番原則咁去開始

況且都係個句 依家咁既時勢
我地出去再裝修多一百一千間鋪
個得同失你點計算？

一日都唔可停
依個真係所有mon po狗推出黎既點
我懷疑今次什至有條team係專打連登

核爆都唔割

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

只會變成中共口中既恐怖份子咋 呢樣就係中共想要既結果 佢就係要國際社會收晒聲啊 咁都唔明

絕對唔割
但要有進有退 智慧抗爭

agree,搞裝飾,不搞裝修

裝飾係一個好方法
國際最buy依啲野

連登對佢地黎講係重點打擊既大台 一定重點滲透 部份人甚至會扮一段時間黃 黎方便帶風向

除左係黑裝修 外 其他請唔好裝修

其實未有依單野之前應該都已經有唔少狗係到
只係個陣兩邊無乜大矛盾 最多屌下休班警

前線唔係盲牛，四個月喇，俾少少信任好唔好？
檢討係必須，緊守原則係必需，做法要改善未慢慢傾掂佢
話說我見唔到有post 話加大力度，最多咪叫 "繼續做"
反而 "硬性叫停" 就真係多喇

你話靠人權法
咁請問國會排左期幾時審議？有人話仲有10日？
我認我廢未搵到 source
如果你有source 麻煩開心share

錯晒
加泰，印尼，新疆西藏

同香港既重要性無得比

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

對家想我地急
我地就要慢

你老母一條友都冇死過叫革命
五毛風向狗用下腦啦

totally agree!
感覺到敵人超級心急

如果你有睇我既留言
我一直都好尊重前線同信任前線
亦從來唔會割同叫人割

只係我諗你都睇到
的確依家連登好多狗係到散播無底線勇武既諗法
我怕有啲孤狼無團隊去傾會比依班狗影響到

其實如果你都同意檢討同緊守原則係必須
我地兩個之間根本無衝突 我無叫過停
只係暫時先洗地 再出發

新疆既地理係戰略意義上既重要性絕對唔會低

推

大家今日Twitter 推左未

點解一定要死人先

係

勇武和理一人讓一步 再次合一！

若風向日日勇武一定係鬼
如不是鬼，就一定係低能
想手足比人捉哂？
定係想又火又血上國際頭條？
咁咪中哂林鄭鬼計囉
我哋要團結，行動要去返
和》勇》和》勇
我哋和勇團結，先係政府最驚架！

加上，和平幾日等人權法過左先
又無蝕抵嘅

支持

今晚其實都可以爆黨鐵？ 令聽日罷工？ 諗緊

你覺得我係五毛我都覺得你係五毛吹維穩降溫風 係咁

今晚

手足 想捉mon post 狗嘅可以入呢個post 睇下 講明先 個post 嘅樓主係真手足 有啲留言係到吹風叫加大裝修力度 仲要日日開花嘅 先係狗

運動面臨目前為止最大危機

Exactly
班低智狗日日都有新花款整嬲香港人
你和理非一段時間 你估熱情又會好似雨革咁退去咩？
洗一陣地真係無壞架

理性討論
我想知你個theory係點

我試過捉
除左幾個好confirm之外
好多都有一兩個位會有商榷餘地 怕捉錯人

Push

岩啊

勁撚多po叫人衝

出面人一多就有鬼爆鋪頭
哩幾日打文宣先係上策

Same
所以追踨住先

其實你地知唔知乜撚野叫成效

我建議係只打文宣

和理非出唔單只係掩護勇武
重係掩護d鬼
用勇武去周圍破壞

再重申
唔係全面停止勇武
只係洗一排地先

Good Works bro

成街都係爛鋪頭同血淋淋既人係邊個搞出黎？
呢d畫面係出現係2019年6月9日前？

我呢刻都同情香港人架，有個整權政府，令到民不聊生，點解唔係同情香港人？明明香港人就係俾極權政府欺壓

你搞清楚人權法案點解會出現先啦
係咪美國人見到香港人係示威活動中表現良好，送禮物俾我地呀？係因為我地有個極權政府呀

現階段主攻文宣
等人權法過
再衝成本太高

咁我都問番你一句
個法案係唔係因為手足去裝修都私了先出現？
好可悲但現實啲咁講 個法案係因為有民意+無數手足被濫暴濫捕既畫面而衍生出黎
人地鬼佬都係人 你唔睇人地啲news時人地都一樣唔睇你
人地大眾睇既永遠都係影像先
世界咁多人支持都係因為班狗夠低智
比一大堆素材香港人去國際SOS

你今日同我講依家出去爆哂人地啲鋪
然後一堆放火打人既片傳哂出去
你就覺得國際會解讀為我地比極權壓抑得好勁
你係唔係痴撚左線？

大方向應該係咁
但只打文宣又保守左啲

我諗大家要搞清楚三點啦
1・由始至終都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

On9

帶風向話一刻都唔停得既大家知乜事啦

好肯定到時條人權法過左，一定有人又話難得通過左，點解唔等佢地制裁埋先勇武出場

我無觀察你所講既野
但即使當你講既係真
1. 星期六日大家都兵荒馬亂緊 邊有心情/得閒去傾星期一既事？
2. 係唔係定左又唔變得？星期六日發生既事/外界既反應係唔係唔洗考慮？

推呀,唔好比D狗帶錯風向

其實你諗下啦 林鄭而家就係要我地暴民化啊 點解仲要中佢計 一向佢地話唔好做既我地就要做 點解而家佢想我地做 我地又跟佢做啊 諗真d啦 呢幾日真係唔對路啊

唔好咁啦
依一刻就算世界全聰明既個個人
都無辦法估到下星期發生咩事啦
就係咁先至要群眾智慧之ma
所有野都千變萬化緊

我就認同爆黨鐵同保和黨辦工室。之後寫大字留低佢地衰咩。

再寫口號：前線為你檔子彈，你願意幫前線罷一日工嗎？

利申：本人愛國愛黨

原來美國議會搞人權法案係因為想「幫我地」先搞
蘇丹比我地慘n倍都冇人理呀

點樣美國要幫我地 係因為借香港打支那呀

我唔信佢地幾千個可以一齊行動
但又保守啲睇 十分一可以
咁個到都幾百票

係咪搞錯左d野？
個法案好似係講支那冇落實一國兩制，冇貫徹中英聯合聲名等等
你唔好搞錯個邏輯，係有極權政府，民間有反對聲音，再有黑警淪為政治工具，濫權濫暴，先有法案，而法案通過與否要考量既問題，唔係示威者裝修左幾多鋪，鶳左幾多人，而係個極權政府有冇因為呢條法案通過在即，而作出改善人權既措施，結果當然冇啦，仲推埋反蒙面法，黑警仲有特權可以蒙面。
你就話國際就對林奠/黑警既所作所為視而不見，就選擇性睇裝修鶳，都叫你睇返6月9日前有冇呢d畫面，如果林奠冇搞條送中，香港都無啦啦出現呢d畫面，咁正常人見到或者國際社會見到黎屌，都講得過去，但依家呢，交俾你自己諗

冇觀察 咁等你真係留意行動post先講野啦
係唔係一定唔變得？ 你今日無端端改行動
咁同你一樣 冇追開post果班人今日就哂出黎 點算啊？
班兄弟唔係你考慮之一黎架？ 咩都朝令夕改 邊個跟得切啊？
討論左係咁 大家就要堅持
咩叫星期六日兵荒馬亂 所以冇閒情去傾星期一？
問題係傾左喇嘛 你冇野呀嘛？
你要大家跟你 你早一日傾得唔得啊？
係咪一定要行動當日 前一個鐘出post影響大局啊？
我唔想話你係鬼 但真係好撚鬼

寫大字報係一樣必須但少做既野
喂 記者就算想解話 無大字報點解

樓主好似早兩三星期已經講緊咪獅鳥
話打到人爆缸會影響國際睇法
唔知佢今日仲講唔講得出呢番說話

深水埗黑衣被的士撞至重傷昏迷

點解唔可以係兩樣都係？
打支那係國政 同情香港係順應民情

都係個句啦
我同你係香港人 你講既我地都明
但鬼佬都係人 鬼佬係咪會同你咁逐樣野了解到個底呢？
有時候事實同道理係一回事
實際操作又係一回事
無一個香港人唔知中共同港共有幾仆街
你講既大部人都明
但點解大家同西方宣傳既時候唔係全盤托出咁宣傳？
不如我又交番比你去諗下

出面呢個po 講得好啱
開口埋口都「國際戰線」個班 好多連實際點玩都唔識
美國佬幫我地係因為 可以借我地打擊支那
並唔係因為我地「慘」就幫我地
講慘 同期蘇丹比我地更大鑊 但冇利益美國咪唔幫囉

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

之前都講過 香港人要靠自己
美國利益行先 如果一味想靠外國幫我地贏
會唔會太天真

同意
立緊急法之後順過火箭
又有大量acc 推一日都唔可以停裝修

你知我知單眼佬都知
大家要冷靜

你以為美國議員冇自己既 情報網？
Cia 個d 收錢唔做野架？

一日借香港打支那大有好處 班議員都會照做
唔會因為你爆鋪就突然間唔支持架

星期六日兵荒馬亂係事實黎 無野好嘈
個兩日即時po都洗爆哂板 邊有人去討論星期一？
咩叫問題係傾左喇嘛？你係大台？定你指傾左既個個po係大台？
係共識既話點解依家出邊仲咁多爭論？

同埋唔該你依啲標籤標收收皮
下下叫唔好無底線勇武 叫洗地就話人無出過去話人係鬼
你究竟知唔知咩叫群眾智慧

我發覺係d長輩圖無晒

舉完美國旗啦？

似係你冷氣軍師騎劫「群眾智慧」多d喎

攪政治個班緊係明咩事啦大佬...

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

係啊
係你眼中所有稍為唔支持不斷勇武既人都係冷氣軍師

咁你想講乜呀
而家人權法主要推手係佩洛西/ Rubio 個幾個
不如你google 左佢地對華立場先出黎 ok？

push

你早幾星期先屌手足獅鳥 咁快當人唔記得

琴日前線私了車斷女義士雙腳隻的士狗
照你logic 應該會失曬國際民意

而家係你用你單人既智慧去騎劫緊大眾喎 你冇野啊嘛
你係有心既 用你既智慧去討論聽日既行動
而唔係改變一個已經決定左兩日 今日就發生既行動啦係咪啊？
大台？大你老味呢 群眾決定架 你唔鐘意咪唔好出囉今日
諗聽日既行動好過啦你 再講今日應該點 當自己智商200就收收皮啦

唔好以為自己好撚醒
美國佬為利益插手係人都知
大家只係關注武力再不斷升級 外國大眾唔支持
會唔會有機左右到美國政府個政策

依幾日休息下先

既然大家都明就岩啦，講白d啦

樓上位手足就講得岩，美國就係借香港黎打擊支那，巧立明目搞條人權法案，目的就係削弱支那對港既影響力，令到支那唔能夠係香港得到太多好處，經濟上要制裁支那。

裝唔裝修 鶳唔鶳其實就冇乜關係，美國就係睇經濟睇錢，
再講白d就係d畫面和理非睇唔慣，係要拉埋國際一齊黎講，夾硬講到人地都睇唔慣

一個已經決定左兩日既行動
就係依啲term 所以我咪問你 你係咪大台？

你炒左幾多次車大家心照啦
你係有心既就去討論下聽日既行動
而唔係死lur講到自己幾大智慧
要人無端端stop哂星期六就決定既計畫 去跟你啦 係咪啊？？？

係啊係啊 e d叫大台啊 好撚好笑啊你 智慧高撚到呢
群眾既決定係大台啊喂e條on9仔話

如果而家嘅分化戰輸左，之後一定慘敗
真正嘅大分化會係法案唔通過之後：

除左令示威者冇保障、打擊士氣
最大問題係和理非會怪責前線唔聽人勸
前線會覺得自己做左condom，俾人唾棄
令運動疲態盡露，配合政府強勢打撃+分化
正式死亡，餘下前線被清算、虐待

推

真係要停一停

心照你老母
同你班人嘈永遠都無啦啦人身攻擊
係有本事去分析下 而唔係一味叫衝

佢沙田獅鳥個日已經出黎吠啦
被巴打屌走左 而家過3星期又擺款

Again
群眾既決定
你既source邊到黎？

對家想我地呢段時間失理智俾外國睇

係囉係囉 心照啦
叫你討論聽日行動又唔做 然後係度lur 係帶風向
心照啦阿sir

推呀,大家醒目啲

追post啦仆街 睇返星期六d post得唔得啊

冇撚有錯

連登已經畀人滲透得好嚴重

唔會再覆你兩個

pish

冇錯我哋要以慢打快

你知唔知China joe 個仔單野一爆出黎
佢初選民調即刻跌到瀨屎
咁你諗下「外國大眾」點睇支共？

我仲未提今日班支那仔走去搞火箭隊gm單野黎助攻

因為唔咁做，餓底無得開OT做世界

「同情香港」只係令美國出手有因，班官員/議員要為佢地既選民負責
重點係我地提供左個借口俾美國打一個佢地一路都好想打既國家
我地一定要配合佢地台戲

琴晚有po 講得好啱
樓主呢d 開口埋口「國際戰線」既傻仔根本連國際政治點run都未搞得清
全世界政客不嬲都有利益先會做野
尤其而家美國兩黨共識係打支那 同冷戰打蘇聯一樣
根本唔會因爲裝修 / 私鳥就唔過人權法

至於咩「暴力畫面」 對人地美國佬得啖笑
洛杉磯暴動癲過我地n倍
分分鐘佢地睇我地示威 係當我地細路仔玩泥沙

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

最大問題 係多撚左好多po叫人開花 幾時變左勇武指揮大台 6月至今真係好少勇武係上黎開po

打永春咁打落去

笑撚左 唔識應就唔覆

贊成， 而家等民主法案通過

Exactly
上面兩個話香港於美國而言有利益
美國就會打中國
我都話依個道理就阿豬阿狗都明
但人地做緊野你香港人做乜鳩唔配合人台戲呢？

多左好多極端勇武先恐怖
最怕係無底線既勇武

開花同裝修同獅鳥唔係問題
只係一定要有原則

巴打咩意思

扮撚晒識國際政治

加大勇武力度
好心唔好用埋D 中國字眼啦

琴日有人開完po
樓主即刻突個頭出黎

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

幾時開始， 勇武 = 裝修？ 係咪 「唔裝修 = 唔勇武」？

即係，如果有手足裝飾嗰陣畀人拉啦，因為無爛野所以唔算勇武？

勇武出師要有名

我地先用鋪天蓋地文宣，叫港共撤回緊急法決定做引

引返港共政府入局，佢唔傾唔妥協就勇武進場

我地要學政府營造我地係有對話空間

大家集思廣益諗下可唔可行？

Agree
裝修好似變左暫時既大方向

拉

詠春 唔識字 笑細力d

利申先，無學過詠春，所得所感來自電影ip man 加 wiki

坐馬要穩 （團結，不分化，不割簾）
念頭不正，終生不正。（出師有名，唔好俾仇恨遮蔽雙眼）
避實擊虛 (遇實則消，見虛即進）
留情不出手，出手不留情。（留情不打，打不留情）

唔岩聽就當我9up 無聽過啦

好似足球比賽一樣，弱隊不斷狂攻，就會入波？
一個唔覺意比人反攻就收皮。
識得控制比賽節奏，先有機會贏

字都唔撚識打就叫人帶風向
你話贏
麻煩解釋下點解法案通過就會贏

人權法係保障香港人人權，誘因係議員們睇到警暴，再睇個問題出係一國兩制，同埋見到人權被侵犯佢地要出聲，因呢個係佢地core value, 要對佢地選民負責。
深層原因當然係美國係香港有巨大利益。

知唔知點解警暴有好多人講但新屋嶺講來講去都只能話揾人証實傳聞？因為記者影到好多警暴場面，但新屋嶺無畫面呀！

而家？之前一連串嚴重警暴仲未發酵得切俾世人知啲惡行，佢地同佢地選民就見到裝修畫面啦
佢地同佢地選民只會提出一個問題： 我地要推個法案保障呢班人既人權？

就算議員明白事理，啲選民都係係睇畫面，唔會用腦諗咁多野架

同意要洗洗地先
明顯出緊急法,冒面法令大家更嬲, 對家正正可以利用呢點打輿論
我地更加應該沉著, 多做文宣, 鞏固國際線

真。 你望下啲裝修攻略果啲 正評高好撚多
但啲爆野鋪話人風向都仲係係咁出
仲話裝修01

團結
理智
be water
對準政權

但ching你都撮寫得幾撮下

咁大件事真係無疏忽既本錢

同意
垃圾幾千個正評
有用嗰啲冇人理
我唔信連登仔咁戇鳩

你講既係大致上係我想回應個幾個提出「美國人只係為利益而幫香港」既point

鬼佬都係人 我地唔深入了解人地既時事
人地亦都一樣 所有野都係畫面同gimmick行先

和 勇 和 勇 和 勇

班狗既目標係引人裝修所有非黃商戶

不停煽動人暴力

笑到我

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

樓主叻過gphone 又要同你講咩

上水啦喂
黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

割你老母咩
由頭到尾都無叫人割
我同你立場一樣 最多都係做法唔同
但你條撚屌用咁撚多時間追擊我都唔去做下啲實事

原來你開po屌前線叫做實事

我同你立場一樣 最多都係做法唔同
但你條撚屌用咁撚多時間追擊我都唔去做下啲實事

柒左就發爛

佢沙田私鳥廢中個日 屌前線屌得仲大聲呀

又一個風向post

樓主iq 200既智將黎
陣間夜d佢就出返黎話不屑同你討論攞尾彩

早知就聽冷氣軍師Tommy 哥你講啦
琴晚眾議院 全票反對呀
仆街前線裝修同獅鳥搞到我地冇曬國際民意支持

美眾議院一致通過《香港人權民主法案》與《保護法案》

其實你係唔係熱狗黎 又係私怨行先大事擺後
屌你老母 就係大眾社會消化到現階段既武力咁又點
係咪代表以往所有叫人理性思考既言論都係錯?
係咪全連登都要叫人勇武咁就最合你力意?
拎個腦諗下野啦傻鳩 況且我個po都唔係叫人唔好勇武啦on9仔
係提水有狗係到做打手同叫人諗清諗楚啦姐
唔撚會再覆你 你依d私怨撚真係好撚垃圾

//我支持勇武 只依一刻覺得應該洗地先
洗完地再根據大家有共識既rules去再勇武//

我都講撚到明係121212咁去做 你都要咁撚樣無腦追擊
對住你依d得一腔熱血無撚腦既私怨撚真係唔知講乜好

收放自如！

又要做軍師指點江山
柒撚左binc 就話私怨
你條撚樣 沙田獅鳥個日就日日9up 影響民意 屌人唔識大局

睇下你睇左乜撚野大局出黎

最可見而又效既方法

出黎未呀 屌你老母

意大利勇式裝修